A 11:00 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi sed euismod nibh, non vehicula libero. Fusce ac eros
 lectus. Pellentesque interdum nisl sem, eget facilisis mauris malesuada eget. Nullam 10:0 a bibendum enim. Praesent dictum
 ante eget turpis tempor, porta placerat dolor ultricies. Mauris quis dui porttitor, ultrices turpis vitae, pulvinar nisl.
 Suspendisse potenti. Ut nec cursus sapien, convallis sagittis purus. Integer mollis nisi sed fermentum efficitur.
 Suspendisse sollicitudin sapien dui, vitae tempus lacus elementum ac. Curabitur id purus diam. 24:01 Donec blandit,
 est nec semper convallis, arcu libero lacinia ex, eu placerat risus est non tellus.
Orci varius natoque penatibus et magnis dis 0:12 parturient montes, nascetur ridiculus mus. Curabitur pretium at metus
eget euismod. Nunc sit amet fermentum urna. Maecenas commodo ex turpis, et malesuada tellus sodales non. Fusce elementum
 eros est. Phasellus nibh magna, tincidunt eget magna nec, rhoncus lobortis dui. Sed fringilla risus a justo tincidunt,
 in tincidunt urna interdum. Morbi varius lobortis tellus, vitae accumsan justo commodo in. 12:001 Nullam eu lorem leo.
 Vestibulum in varius magna. Class aptent taciti sociosqu ad litora torquent per conubia nostra, per inceptos himenaeos.
  0:00 Aliquam ac velit sit amet nunc dictum aliquam pulvinar at enim. Nulla aliquam est quis sem laoreet, eu venenatis
  risus hendrerit. Donec ac enim lobortis, bibendum lacus quis, egestas nisi.

08:01 Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Morbi sed euismod nibh, non vehicula libero. Fusce ac eros
 lectus. Pellentesque interdum nisl sem, eget facilisis mauris malesuada eget. Nullam 18:19 a bibendum enim. Praesent
 dictum ante eget turpis tempor, 00:0 porta placerat dolor ultricies. Mauris quis dui porttitor, ultrices turpis vitae,
 pulvinar nisl. Suspendisse potenti. Ut nec cursus sapien, convallis sagittis purus. 8:8 Integer mollis nisi sed fermentum
  efficitur. Suspendisse sollicitudin sapien dui, vitae tempus lacus elementum ac. Curabitur id 18:19 purus
diam. 18:19 Donec blandit, est nec semper convallis, arcu 7.01 libero lacinia ex, eu placerat risus est non tellus.

20.00 lol
11*00 Lorem
11/0 lorem

11:0 lorem
0:60 bad
1:2   goodone yes
15:0 nocomma,
 18:19 yes-minus
  21:59 nopoint.
23-59 canuseminusthere  22,0 CommaIsAlsoOk
5:6